抽中里昂呢隊垃圾真係上上韱！！！

上上韱！！！

係，贏硬

如無意外小花輕鬆帶領巴456呢隊垃圾
上上韱

籤

羅馬上上籤

係, 里昂上上簽

阿積士 上上籤

里昂 上上上籤

樓主應該小學未畢業
字都打錯

咪撚燈

上上上籤里昂！！！

今晚美斯加油